[終極對決]余黎青萍定伍淑清樣衰D

雖然林鄭 梁愛詩 葉劉呢班奶共柒頭係樣衰,但公道D講,我覺得佢地樣衰極都有廿幾三十分,而最近開始多人識既余黎青萍同伍淑清就真係挑戰緊香港市民既審美下限

余黎青萍特色
1)面無四兩肉
2)扁口扁面
3)個頭發育不良咁,細到唔啱比例

1)惡形惡相
2)好似時刻感覺高人一等咁
3)最早奶共既柒頭之一,求其搵下佢D新聞都睇倒佢已經奶到不顧廉恥既地步
3)一生無嫁過,可能格真係衰到無人頂得順,睇錢份上都唔制

我就覺得伍淑清樣衰好多余麗青萍都仲有十幾廿分,個咩伍淑清個樣真係好撚核突,想比0分

樣子幾醜都唔夠奶共行為醜

通常奶得多個面相都會越黎越衰

譚惠珠一出
上面兩個都要彈開
講還講唔好貼相

屌你老尾！玩豬肉算

譚惠珠有得同伍淑清揮...

因為知好惡頂,所以無叫你地夾硬選一個黎插

余黎青萍咁都有十幾廿分,
巴打標準都幾低下

如果用宜家個樣黎計就得幾分-10分,但我好公允,主要都係分析同估計返佢後生果陣個樣,因為佢樣衰既成份有一定程度上應該同年紀老化有關,所以佢後生我估計都應該有十幾廿分,但另一個就好明顯由後生到老都係同樣柒法所以我比0分

惠珠BB又幾分？

3-5分,雖然樣衰,但起碼經常做下樣笑下,對於一D呀伯老黎純粹搵個伴既角度黎睇仲有市場既

譚蕙珠真係number 1
加埋佢把死人聲

余黎青萍有啲似屈穎妍
伍淑清就似羅犯婦人

無人個樣夠佢咁嚴峻

譚惠珠